有無悉尼巴打

黎緊會stay14日 想問以家咩天氣 你地著咩衫

最緊要係防風防水既外套

日間涼晚間凍

有！仲有一大班人
我哋有時會約出嚟食下飯，玩下咁